朋友輸分 點搞好

屌真係ON99 ,朋友上我屋企玩我LOL個AC,點知輸左我D分,真係好嬲
利申:銅4

屌我都係
銅3